早幾日渣車去到太子道，差D出意外 (差佬落地獄)

香港警察真係痴撚線，亂用強光照駕駛者
知唔知真係會炒車架屌你老母

炒車死左果d，記得番來搵差佬